香港史上其中一個不解之謎（紅綠燈）

到底係咩人控制轉燈 可以做到0錯誤 係佢工作時間之內完全唔可以有一刻唔留神轉錯燈 因為隨時會釀成交通意外

呢份專業真係要比個 佢地

每個紅綠燈，都有個高登仔係入面控制

認真討論
唔該晒

轉燈時間長短係點計算出嚟？

係囉,同汽水機一樣

做入閘機先勁 好快手

其實依家係電腦控制，但其實政府一直對紅綠燈管有權虎視眈眈。唔只係香港政府，係全世界嘅政府。因為當人可以控制紅綠燈嘅時候，就等於可以神不知鬼不覺，隨心所欲咁控制人口。試諗下當所有人都以為呢個系統好可靠嘅時候，突然出個小錯，就可以令啲車炒埋一碟，要咩人死，死幾多，係邊度死，完完全全係控制者掌握到。所以當權者有句說話：得紅綠燈，得天下。就係咁解

Watch dogs